突發！ 觀塘地鐵站出面開始多人

有三架警車，發生咩事

推

四架 有架落完人走左

有條醉酒廢老係連儂牆附近非禮女仔

啱先揸車經過都見到

拆牆？

我見好多人圍住

More?

擾讓左好耐 條廢老老屈人用遮扯佢

有廢老打人

關唔關連膿牆事？

推多兩下

如果夠人同有人遮住
係咪私了會更好

原先啲人係連儂牆睇片 條廢老借醉借啲倚推入嚟打後生仔同推女仔胸部

關唔關連儂牆事？

其實可能係想藉啲意

然後成班人係樓梯擋住三條廢老唔俾佢走
擾讓到依家啲警犬都唔肯搭人

呢啲事跟本開遮私了最好

應該啫唔到

儂

本人深表致歉，我已經壽終正寢

圖？

sorry, 我衰9左

其實係我

如果有咩最新消息就po上嚟啦

我宣佈正式撤回個"膿"字

拉左

驚佢去到差館放人

啊叔大搖大擺上咗車

拳頭以硬

721 不見不散

可恥！

咁畀人搞嗰啲有冇事

屌佢老母 班黑警咁撚樣都唔拉

沒拉！？

頭先條仆街仲可以好他條咁食煙
啲犬只係圍住佢又唔見有做野
個女仔喊得好淒涼

好若無其事咁上左車

真係仆街嚟 拎撚住藍絲個名就可以無法無天咁撚樣

黑警可恥

班黑警又係食屎大 屌佢地老母 一世做狗啦 仆街警犬

明天 721